聽日諗住會勇武嘅入一入，有野要幫手

小弟已經幫手爬左好多機場文，係到總結一下。

最好當然係人多自然塞左，咁大家就做番個旅客啦

萬一竟然係港豬收左貨唔夠人，咁就要幫幫手了。但絕唔可以用過往送頭式嘅死守RB法。

首先要記住，今次係冇black bloc,所以帶多套衫，一定要自己同識嘅人組隊快閃。係真係要快，唔好拆欄杆，太費人力時間。

下面係啲快速rb方法：

求其踢個水馬落迴旋處/路面就得了，踢完就走，搵到目標就再踢過。要快就得，唔洗起得穩，務求添加阻力only. 再唔係就倒紅油漆。最好係紅，防止有司車睇唔到炒車。
如能配合車手效果更佳。因為頭先狗狗講明會出力去拖走啲慢車，咁你就要比藉口車手停車。

如果旅客人數差太多，呢到有個快速令到rb難搬走嘅方法；去五金買大桶老鼠膠/快乾嘅膠水，放平水碼之類嘅野痴落地下到，痴完再倒膠水加固

最後希望大家準時到機場，咁就唔洗勇武了。

記住組隊

7/9機場更新 求求大家

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG